叫春post

春

好心你廿幾歲人就搵d正經野做下 建設下社會

網絡垃圾

好唔開心
網路欺凌
永別了

呀呀呀呀

早D訓啦

訓唔著

收嗲啦 神早流流又扮悲情小王子
好撚煩啊屌你老母

巳死

而家幾點?

你個FD係你上面

攬住我訓

唉

Now sleep

溝衰左你同事就會轉溝你

網路欺凌
永別了

但我真係好on9
係咁製造機會比佢地相處 點算
好難溝衰wor

以身相許

許你老母

女? 我媾你